{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2394276?place[place_type]=GID&place[gid]=2394276&place[latitude]=37.5905974468&place[longitude]=129.0888574632&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 스타비치펜션"
    },
    "text": "東海スタービーチペンションは入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。 追加で人数を予約する際には、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、また宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守していただき、客室および周辺施設をご利用の際には損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映される場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供し、客室内は禁煙です。 バーベキュー場は炭とグリルを利用でき、追加料金が発生します。 ペット以外は猫やその他のペットの入室はできません。 駐車も可能であり、ペンションを楽しむためには客室内での特定の料理の調理が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "東海スタービーチペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "東海スタービーチペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで追加の人数を予約する際には何をする必要がありますか？",
            "answer": "追加の人数を予約する際には事前にご連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで基準人数を超える場合に何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで未成年者の予約と利用について何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをする場合、何を利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭とグリルを利用でき、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "東海スタービーチペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供し、客室内は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 439
    }
}